有無人仲活係前度既陰影下

久唔久就會發惡夢
見到你係分手後唔夠幾個月就同其他人一齊
可以話愛我，但已經同其他人一齊
就算最後我係醫院，你都只會係咁cut我線，叫我唔好揾你

就算依家有男朋友，但個陰影就一路跟住我
我有時都覺得好對唔住我現任，如果我可以忘記就好

唔再完全對人信任

唔多唔少都有既
由平淡過生活，到想離開見識多啲，唔甘心係舒適圈，唔再做井底之蛙
係所有人面前請無諗佢噠，放低哂，但其實佢到依家都仲影響到我(正面既)
知道做啲咩佢都唔會有留意嫁啦
Ps.人地婚都結埋，開開心心緊

分左手4年幾 我都一樣咁憎佢

我都有個3個既男朋友
我都好愛我男朋友
但我就係會發惡夢
會情緒低落，會好討厭我自己
明明過左咁耐，明明我可以堅強

我分左5年，
憎又唔會既，大家河水不犯井水
不過心態上唔想活得平淡就真係受佢影響
真係望既所有野都遠左

都係果句啦，負面既影響要用更多時間同經歷去沖淡既

好難唔比較

分左幾耐

以為自己分post
醫院情節一樣

咁咪遲早又散

4年幾5年無聯絡過？

有現任仲諗ex

［member]無諗，只係久不久就會發惡夢[/member]

我都驚變你咁

但我男，都怕單身一世

係純粹嘅陰影，無哂任何感覺？

你可唔可以算未放低？

無左感覺，個心好似空左咁

明啊平時唔會想諗起但發夢會見到，
仲要個夢係開心既，唉好空虛...

同前度都多common frd
本來已經block曬佢所有野
但分左手之後久唔久都會見到佢個樣佢個名出現係朋友既instagram
見到就會成個人震陣即刻unfollow

仲會發夢見到佢，成日都諗起佢
但我對佢比起佢現任差太多，所以想搵佢都唔敢，唯有自己忍

好掛住佢 隻狗

你仲想復合？

覺得女人是雞

唔多唔少啦 好多習慣 心態 價值觀比前度影響左
但都算係一種成長既
都有覺得對唔住現任 佢初戀就係我
有時寧願佢之前拍過下拖 咁樣好似公平d又溝通到

完全明白
Ex係初戀 hurt得我太深 一直行唔到出來
有坦白同現任講 但最後都係分咗手
以後都活係前度陰影

個人變得勁無自信
成日覺得無人會再鍾意自己

我既愛就好似帶著傷害 傷害了另一半

雖然分左手六年幾 依架我有好穩定嘅男朋友
我成日都會發夢夢到佢 唔係鐘意佢掛住佢嗰隻
但就會耿耿於懷 有條刺嗰隻

係咪帽呀

我係幾年初戀帽

係突然一日嘅早上話淡分手，原來係帽

好恐怖真係

佢對我唔住 我都想至少喺夢入面纏擾佢

係咪因為呢樣野留左陰影

呢樣野佔左好大部份定小小咋

好怕以後都咁諗，但現家的確成日有呢個諗法

算唔算無將個心完全交比現任

屌 通常都係被人飛先會咁

你都起碼幾個月先一齊
我同ex一齊年幾 分左4日已經有第二個

活喺現任嘅前度嘅陰影下

第一次識到個佔有慾好強嘅
霸道到我一啲自己空間都冇
例如返學見足全日放學又見返屋企都要繼續傾電話
日日都係咁
一say no就發脾氣/衝去我屋企樓下捕我
第二個我學醒咗唔畀佢痴得我咁實
成日叫佢唔好chur我
但係第二個性格本身自卑對我又冇安全感
最後我覺得佢好煩飛咗佢
而家唔敢交個心畀人喇
我只不過想識一個似男朋友嘅人啫
但點解識到嘅全部都係依樣唔畀我做嗰樣唔畀我做嘅老豆當我女咁湊?

唔知算唔算係陰影喇
不過間唔中會發夢同初戀/第二任鬧交佢追住我黎斬嘅畫面
係我太驚佢地定係佢地起我腦海太深刻
我唔識分

唔想 想放低

有丫 成日發夢比佢對波打